---
title: Rubrik Hak dan Hukum 
date: 2012-10-26
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_26_-_Rubrik_Hak_dan_Hukum_1.jpg](/uploads/200px-Oktober_26_-_Rubrik_Hak_dan_Hukum_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Oktober_26_-_Rubrik_Hak_dan_Hukum_2.jpg](/uploads/200px-Oktober_26_-_Rubrik_Hak_dan_Hukum_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Hak dan Hukum 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien Kusna)
* [Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Kurniati)
* [Dian Novita](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian Novita)
* [Leni Desinah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Leni Desinah)

**Ringkasan**  
* Rubrik Hak dan HUkum tentang penanganan perkosaan secara hukum
